喺現場嘅手足 大家一齊講: 差最後一步，返屋企睇7婆點回應

喺現場嘅巴絲， 想你明白 你想打幾時都有得打， 但一早講明唔係今日打。
返屋企睇下7婆點回應， 唔好畀人以為你係鬼。